Oh my girl成員竟然喺twitter入面發生罵戰？ミ●﹏☉ミ

Arin: 誒嘿嘿嘿嘿我愛你♡現在是 #森林的孩子 的生日，希望xiaxia姐姐生日那天能有幸福的事情祝你生日快樂我愛你好奇為什麼要拍這個我們xiaxia精靈我愛你生日快樂明天再見keke 現在就 去投票

祉呼:ARin啊..你不是說最喜歡我嗎..呼..看著我的眼睛說你討厭我..為什麼總是看不到我..是謊言吧..你是在看後面的 姐姐笑嗎??

ARin:誰 是誰啊 我..不是 開玩笑的啦 那個 今天不是這樣也可以的日子嗎...?🙄

祉呼:那也是..那也是..我想獲得第一…但是今天還是要讓步吧…哎呦!!

希望各位成員可以冷靜啲(ー_ー゛)

嘿嘿嘿嘿

hehehehehehe ᕙ( ͡◉ ͜ ʖ ͡◉)ᕗ